呢段片解釋到點解楊鳴章會死

???

睇下阿仙奴邊個入波